弱智就咪撚用麥當勞部自助機

屌佢老母排果時又唔撚諗食乜，去到就慢慢禁，兩條友討論食乜好，出聲屌9佢又扮聽唔到，阻住個地球轉:

應該係第一次用 驚落錯order 姐

排隊果陣你慢慢諗定都可以，點解要排到既時候先用10分鐘去討論？

所以用機仲慢過掛隊

去得麥當勞唔係就要快咩
唔係叫乜鳩快餐店
咁低質嘅point都諗住駁

快餐店係佢出餐快姐
都睇清楚有咩食點嗌

要睇就去餐牌睇啦
呢部係點餐機，唔係餐牌機

麥記好多野你簡？來來去去咪又係果幾樣
唔通有炒粉麵粥西餐你食咩
你唔去柜位排隊俾錢果時慢慢諗慢慢揀？
on9

諗好先排隊啦

揀食乜諗幾耐都唔係問題
問題係你諗定先埋機/counter啦

部機嘅UI其實都好有問題

你啲答案真係好撚低質

駁唔到

因為點餐機顯示啲選擇 清楚過佢貼出嚟嘅餐牌好多

排隊個陣諗定食咩，拎定卡出黎已經可以慳返好多時間喇

ATM禁錢又係咁

用過一次唔會再用
禁完制仲要等佢慢慢飛出黎
我排隊搵人禁算

就係貪而家啲廢老唔識用 部機唔洗點排隊

見有人差唔多11點想買早餐
點知買到過左11點仲未買到
之後仲問職員點解冇左早餐揀

用呢部機應該都要考返個牌

岩呀 整個app 模擬部機
限時內 考點餐速度 合格就比個qr code你

第日去老麥要嘟返果個qr code 先active 到部機就岩喇

收皮啦你會唔會排到櫃枱先開始諗呀 阻撚住曬

我反而覺得佢部機個分類好麻煩
我想叫個$24餐啫，點解第一層要我揀雞豬牛？

弱智就咪撚生存

人地第一次用 研究下部機又要比你屌？

你一係諗清楚想食乜先去排去落單一係你就排緊隊個陣諗定

無用架 已經幻想到

老豆：仔，幫我攪小小野，d大集團真係越煩，買個餐都鬼咁複習，幫我攪掂個qr佢

老麥係有啲責任
而家個餐牌又無圖
又閃閃下
令到有人喺部機度慢慢睇無可厚非

利次次秒禁

頭先我買 又有條友唔比錢就走左去 你用部機係度玩呀？ 又要我幫你取消訂單先

上次兩個細路係部機到傾食乜
左禁右禁揀完個餐又改黎改去
終於俾錢個陣就取消左張單
唔係取消完行去排收銀既話真係屌出聲

一半人問題，一半係機問題

講起就火，有次行到成身出汗，諗住入m記食個豬柳強早餐
撳入個套餐menu又搵唔撚到豬柳強+薯餅嗰餐。你知啦，薯餅係成嗰m記早餐嘅靈魂。已經成身汗，人又燥，一路撳但一直都搵唔到，差d想投向kfc嘅懷抱。
撳都幾撳，吖屌，原來嗰豬柳強餐係放係單選美食（類似嘅terms)，係嗰單選美食到問你要唔要餐
如果老麥嘅programmer見到呢嗰comment，首先可唔可以改改嗰program，因為真係好撚戇鳩，要嗰客係單選美食到撳嗰餐，咁點解唔撚可以將嗰餐放落套餐嗰button好撚低能
利申 平時唔食m記，少用部濕鳩嘢

sorry平時少留言，d隔行好怪

收銀個牌又閃下閃下，部機D分類又奇奇怪怪咁，有時想食下其他野都要揾一段時間

仲有地鐵果啲增值機

樓主唔夠膽喊餐 唯有等部機

人蠢無得救架喎

部撚機第一次禁幾下就識啦

去老麥仲要睇餐牌慢慢諗
唔係一早諗好架咩？第一次食麥當勞？

屌你上面笑撚死

睇上面d留言唔知仲以為麥當勞係食自助餐

得香港人先至會屌人篤機慢

你咪試一次排係廢老後面睇佢妹下妹下揀下又取消又再重新揀下囉
睇你仲係咪咁好老皮，仲要唔係間間都咁多部機，同時間兩個閪人霸住你就慢慢企啦
你明明可以用半分鐘時間買到變十陪時間，係廢青先覺得無所謂

部機慢到仆街